點解琴晚無黑社會，只有廢老挑機。

被電視影晒，阿伯定阿叔已無反抗能力，但被前線扑濕佢。

警察被好多中間派小，就係因為濫捕同私刑。

勇武前線學警察，扑濕無反抗能力的人，究竟想贏定想輸民意？ 輸民意，點贏！

點解無黑社會，只有廢老過來挑機？不要再中計啦！！！

打藍絲PK： 您自己打輸，係輸；

您打贏，都係輸，因為一係之後被警察藉口鎮壓；一係比人話10個打一個阿叔阿嬸，點會有民意支持！？

自衛要盡量點到即止。香港人眼睛是雪亮的。

收皮啦民意撚宿返入你老母個臭西啦

無錢

你睇埋前傳未？ 屌你老母P 牌左膠

善用不推文回覆

如果警察多幾個你地呢啲割蓆撚，早就解散左

藍絲先郁手打人 先撩者賤
真香港人行駛自衛權利 保護市民
武力力度多大 前線自行決定

負皮，不推文回覆，上一頁

上次條數都未找呀 仲點會出黎呀

中計黨

容我講一句，你都on9

俾警察藉口鎮壓
你訓左幾多個月

收撚皮啦p牌

好困擾未找數呀！

你見到facebook啲和理非集中地割席先出po啦

P牌

Block上一頁

而家連登民意就係想我屌你老母屌到佢反皮嘔白泡呀
咁你交你老母出黎啦柒頭皮

有晒前傳同原因都仲出post
要維穩費都睇時間啦

又可以 block

不推文

死傻西

佢地橋裝又話你知咩

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

你又點知佢唔係黑社會 有牌有gear 冇牌就咩人可以係嫁啦

樓主輸

你連自己up 緊乜都唔知
挑機？
你老母見你咁撚樣就真係想挑機喇

收皮啦 咩都係陰謀